{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 영흥도어울림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際に決済される料金は基準人数に対するものです。 基準人数を超える場合は、追加料金を現場で支払う必要があります。 基準人数のほかに追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は、ある程度の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、この点に注意する必要があります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 便益施設としては、個別バーベキュー場が利用でき、キッチン付きの客室が利用でき、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に決済される料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約の際に決済される料金は基準人数に対するものです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約管理は、ある程度の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、この点に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "便益施設としては、個別バーベキュー場が利用でき、キッチン付きの客室が利用でき、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 530
    }
}